有冇人怨過老豆老母幫自己改左個咁撚普通既名

夠18歲咪自己改囉

以前試過同一級有條友同我撞名
不過唔同姓
好柒

同班有3個，同級有6個，點睇？